[一句到尾] 14年我地講過we'll be back 聽日你願唔願意一齊back！？

2014年 我地曾經浪費左79日
然後 大家信誓旦旦講We'll be back

經過5年既準備 83日既洗禮
2019年8月31日
就係大家back既機會喇！

近千人被拘捕 無數人受傷 數個手足離去
今日 立秋過後 大搜捕 大清算 接踵而來

Are you coming back?

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推！！！！